我呼籲大家今晚捉鬼

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,

人地有信息戰略部判斷消息，有cam有行咇滙報又盛先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海

大西北一來一回三個鐘架，你估玩咩

block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左其實都無問題，我地睇唔到佢fakenews,但佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
百利無一害

呼籲手足今晚當無事唔好灰心，
有鬼發佈fakenews事件消耗義士戰意體力終會有一次
今次教訓當係練兵

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！

唔好話鬼唔鬼啦
但呃左西北或者老遠啲嘅手足出黎
又夜又無尾班車返屋企
好受咩？
人心肉做呀大家記住

係屌就好，
你睇下金鐘要人post,
有人話無出過文宣質疑真偽，
點知下面成班回覆話現場決定，臨時決定